垃圾鏝

用咁多$都要輸